出糧啦 100萬人 當每人2萬都200億

拎晒cash一定有用

民陣最新呼籲 831 PM

出糧拎2萬

20000蚊放足一個月
咩戶口都唔會有20蚊息, 真係最低成本

幾時出糧
元秋又話有錢收
發左幾次夢都冇錢收

自己出糧戶口啊

按錢啊

曲線抽
利申未出糧 冇得禁

你班外國黑工
仲想出糧？

我認我出post 出得唔好

push

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命